紅色A記保險撚 , 你問我答

任何保險問題
你問我答

想買疾病 健康 住院 me高風險職業 係咪好貴

果個咩百萬圓桌 咩嚟

請問咩職業?因為每份職業都有評估
可以幫你睇下

MDRT
Million Dollar Round Table
呢個係國際認證黎
每年都會有個金額,當你做到某一個數就做到
通常印起卡片比人知 , 比人感覺穩陣D

屋企廚房幾大

斷六親未

食屎保險狗

成日見到你地揾intern
有無伏

好細咋,好似得幾十呎

無搵屋企人同朋友買
通常佢地搵我買
其實最緊要幫到人姐
搵唔搵我買無所謂

未窮到要食屎

邊隻最抵買?
建唔建議大家買儲蓄保?

通常做下文書野
無伏

其實無話建唔建議
睇你目標係咩,有長線短線
每個人經濟狀況都唔同
所以無話建唔建議

但反而醫療同危疾我就會好建議
因為你辛辛苦苦儲蓄黎個D錢
可能一鋪醫病無哂

其實儲蓄都3成
全部講緊你第一年繳保費既3成
你比10000我就有3000
但講緊第一年先有

人唔笑狗都吠

仲話自己係保險狗
買份保險總金額100萬
經紀自己袋30萬 公司袋20萬 ???
咁你做咩唔做???

假設買份保險總金額100萬分25年供
每年40000 , 我地第一年先有佣
佣金係40000既20%左右

即係搵幾錢一年？

Jobsdb 日日都有AIA intern
驚驚地

發夢聽到打飛都有mdrt仲年年有錢賺不停轉公司賺呃手費
真係好穩陣啊

最近12個月平均月入幾多

45至55萬港幣一年
如果有大陸水，其實唔難

唔洗驚

呢d偏野我唔做架

你買儲蓄保，收管理費同行政費係正常
你去出面投資都每次收你手續費同行政費
正常

師兄點解自己覆自己既

擺銀行無用既，抗唔到通賬
儲蓄保都有回報，自己諗啦

一到暑假又黎料

做GI 既路過 對於life agent笑而不語

師兄你覆完以前做保險狗
但又話原來保險咁好搵要入行
即係你想點

買基金會唔會好過儲蓄保？

危疾後生既 一個月供幾多好 ？ 月入30k

睇你講呢幾問句 唔會又係暑期工呀？

點解要日日係facebook叫打氣加油懶係勵志 知唔知其實好撚嘔心

小弟偏佛系，唔係暑假工

咁點解唔做佛系倫敦金 幫人搵錢仲實際

其實成個post由頭到尾都無叫人買唔買，只係叫你地問問題🧐，其實到你真係身體上有咩事就知保險既重要性，不過我地股票真係唔錯架

其實都係比人知你做保險，曝光率

倫敦金唔好玩啦

計回報一定快過儲蓄，但基金價格會有升落，儲蓄會穩步上。
一個月供幾多錢危疾睇返你供得吃唔吃力
有哂資料就會幫你計

咁你點睇fwd？ 諗緊fwd定aia好

其實無講邊間好唔好 , 睇下咩PLAN , AGENT負唔負責
同埋償付比率睇邊間高

我試過對比返個客之前英國保X份單 , 供既價錢一樣保額一樣
但紅色A記既分紅,保障既野嬴好多
所以師兄可以比較返

有咩問題歡迎再問

做左幾耐? 辛唔辛苦

幾個月
辛唔辛苦可以選擇既
不過我寧願辛苦

巴打 請唔請人？

利迷巴打 建議你買aia,睇清楚唔同公司對癌症，原位癌既定義，aia呢方面會鬆手d

實請架
巴打簡團隊個陣要睇下合唔合適自己
有D叫左你入隊之後唔撚理9你
唔識都無人答你野
所以我都簡左5個團隊先決定入邊隊

同埋唔好買基金啦 經濟一衰退 你喊都無謂 又要比管理費

至於儲蓄 如果你自己識玩股票就唔好買啦 如果唔識投資 就可以買少少既

危疾要睇你想供幾多年，同埋應該掉返轉諗，你想保額係幾多而唔係每個月你比到幾多，危疾愈後生買愈平

巴打係同行?

巴打係咪同行

紅A賣保險既咩

係呀

唔係賣咩

都係紅A?

見d女同學做左三，四個月就八百萬圓桌

係真係幾個月就入到？定係好似倫敦金咁，個個員工都響流朵？

幾個月搵到40幾50就入到
通常有大陸水照住
流唔到朵架

咁係咪真係有床單？
樓主有無同事係靠床單起家？

十月楊千嬅×杜德偉演唱會啲飛 客有冇份

應該少床單
因為扑完21日內可以CUT單

有架
過左期啦不過

咁你入到MDRT未？

上個月出幾錢糧？

未
差少少

4個幾
小弟大陸條水未埋位

萬一要睇急症私家，網絡同非網絡邊個先claim到？

一般駐場醫生都唔係網絡
如果情況可以既話可以轉由網絡醫生做跟進
只要住院超過6小時
無論網絡同非網絡都CLAIM到

比你認到

Budget 諗緊月供2000危疾 再加6000基金/儲蓄

自己一有錢就身痕 要強制儲錢先得

好奇問下 , 唔諗埋醫療?

公司有 遲啲如果真係轉公司又冇醫療先再買

如果有咩唔明或比較
歡迎再問

但係你擺落儲蓄，個流動性會有d低，起碼都要擺返10年以上，除非你本身都有d流動現金儲起，如果唔係有急事要用錢就麻煩

至於基金雖然息口有機會高d，但係風險相對都高d

2000危疾都夠既，如果你供25年，當你廿幾歲，保額應該都差唔多2百萬

報紙佬成日插你地公司呢樣唔包果樣唔包?
但又話原位癌好鬆手?

其實點簡team?

應該個個想請人果d 都係噓寒問暖，無乜實質野答到

定係睇中你本身connection, 想食你overriding

報紙佬咩都插，保險公司好多plan既，個個plan包既野都唔同，最緊要睇清楚唔明問Agent 囉
但其實真係好鬆手

無錯，真係好靠自己判斷

小弟今日放假，仲有無野問

有乜生仔冇屎忽那渣招拒賠？

你地搞嘉年華點解可以咁閪
人工低克薄員工
人地正途掟到公仔就black list人？

呢個你要打去問

其實正正常常都賠

想問下巴打啱啱入行點樣開始
同身邊嘅人講你轉咗行 佢地有咩反應？

多謝你喎

佢地無咩反應啵，有d都主動搵我幫佢睇舊單
但當然都有人睇9死你，不過我認為係令自己有動力原因黎
未入行個陣我本身係唔點理保險
你做左諗法就會唔同，你唔可以話公司洗你腦既
但係真係幫到人啵
做個癌症手術公院有排排，私院就超快但貴嗎
唔通等公院等到末期先醫咩？仲有有d醫癌症藥物唔係政府支助範圍，要自己比錢仲要唔平
如果你買左保險去私院做幾十到幾百萬都唔洗擔心。可惜好多人話比人呃，無所謂既，到真係有事用哂成副積蓄都可能未必夠錢醫既時候就知道保險有幾好。

留意下自己買咩plan啦

唔玩啦，認真
投保個陣睇清楚保障咩
重點：保險有樣野叫最高誠信，投保個陣要同你agent講清楚出世到呢家曾經有咩病？當然唔係咩傷風感冒啦，如果驗過身驗完有無話身體狀況有咩特別，有無做過咩手術，屋企有無咩遺傳病都要講，唔講既話到時有咩事會拒賠
好多客我地問佢，佢都話自己無事
到保險公司要佢驗身先比醫生問幾句先話以前咩咩咩咁樣